用罩罩換罩罩

小弟開左個護目鏡po同埋豬嘴po，有多個眼罩/防毒面罩嘅前線手足可以入黎交換物資，用眼罩換口罩/ 用防毒面罩換眼罩/ 用眼罩換濾棉/其他你地需要嘅物資

防毒面具：
護目鏡：

我出返去先

奶罩呢

垃圾 唔值錢的

以為奶罩先入黎
我出番去先

有少少興趣 有邊款咀同眼罩

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

仲以為你用 口罩換囡囡戴過既奶罩

防毒面具：
護目鏡：
請入po同手足傾

小弟開左個護目鏡po同埋豬嘴po，有多個眼罩/防毒面罩嘅前線手足可以入黎交換物資，用眼罩換口罩/ 用防毒面罩換眼罩/ 用眼罩換濾棉/其他你地需要嘅物資

開依個post主要係因為部分巴打反映買唔到佢哋需要嘅野，大家可以分別入以下兩個post交換

防毒面具：
護目鏡：

開左個裝備post 講防毒面具，唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

手足裝備詳解：防毒面具篇